(全球第一巨星) The Rock: 在2016選舉時「不投票」, 現在很後悔

被視為現時全世界最有叫座力既嘅演員: 「The Rock」狄維莊遜（Dwayne Johnson）指他在2016選舉時選擇「不投票」, 現在很後悔.
狄維莊遜又指特朗普（Donald Trump）證明不是人人也可以當總統.

註: 狄維莊遜以前一直支持共和黨多年, 但在去年起改稱自己為獨立選民, 不特別支持任何一個黨.

Johnson, who admits he didn’t vote in the 2016 election and regrets it, says Trump’s election has taught the country some lessons.

“I think in a lot of people’s minds, what Trump has proved is that anybody can run for president,” Johnson says. “And in a lot of people’s minds, what he’s also proved is that not everybody should run for president. What I’m sensing now is that we have to pivot back to people who have a deep-rooted knowledge of American history and politics and experience in policy and how laws get made. I think that pivot has to happen.”

Still, Johnson concedes he’s had “under the radar” meetings with various politicos of all persuasions, “Just soaking in and listening.” But, he says, “I feel like the best thing I can do now is, give me years.”

選左個癲佬

準備洗底從政

侵侵係二十年嚟最偉大總統，只有佢至治到支那，阻擋西方價值被負蝕，班柒頭唔識野

叫你班荷里活同行快d找數移民好過啦

佢支持率高過奧巴馬喎

除左西岸啲傻西自命清高以前自己讀好多書識好多野外
住其他洲份 而立場又唔算太極端既人
Even 原本唔支持republican
但都會承認侵做左之後經濟好左好多問題改善左
但係侵本身係唔討好 依然黑人憎
咁我又唔敢講係咪大部份人
識既美國佬係咁講囉

美國好多人就算心裡面支持侵侵，因為政治正確原因都唔會講出嚟，再加上FAKE NEWS CNN同荷里活班人落力唱衰，出到嚟咪好似無咩人支持侵囉 支持侵嘅算係沈默大多數

大話講一百次當真？

得罪講句連自己有個一票都唔去投的人,有資格講一個民選總統咩... 姐係話美國人選左個柒頭出黎係咪

最新民調：特朗普支持率創新高 再超奧巴馬同期水平